Youtube 做乜尻

我冇事喎
安全上緊
btw 巴打之前係咪整imac 既
我有部2011 mid macbook pro 13"
部機係插唔到電 插埋線都通唔到電落底板
但我換舊電佢又開到功能正常 但舊電用晒就又係叉唔到
上網睇左勁耐 話係底板控電果舊晶片壞
有冇人試過都係咁
拎去天才整收我6000換底板仲要等成個月
有冇人知方邊度有得搞
用開有感情部機

10:00pm左右我都係咁。仲以為公司network有問題。

我啱啱都係咁 del哂啲瀏覽記錄就冇事